聽日幾多人遊行都無用，大家忘記最重要一樣野

就係Set 死線
如果無死線，聽日比你有700萬遊行又點?
只會去返之前100萬 200萬遊行咁樣
行完返屋企 所有野都無事發生 又燒一次民怨
再加上又有班嚴禁人勇武衝
變相又減低人勇武支持度

最後結果又係..

所以完全無人提要SET死線
如果無回應 就升級啦

港人治港 高度自治 落實雙普選

呢句好緊要 但永遠都少人講 被忽略

無死線 又谷哂文宣出黎 吹到END GAME 又屌鳩勇武再衝
咁其實聽日係想點
又LOOP返之前呀

推

Push

借位 幫手睇睇唔該 家口號！標語！訴求要比全世界聽到！

818明天見
（818討論）經過多日外國輿論戰 聽日係endgame大舞台

[文宣圖] 宣傳嚴重不足！想8.18成功以量取勝請全民文宣

死線過左有無咁多勇武出黎先....

push

有邊個行動有保證架 咩都試架啦

認同，推

樓主係咪分化撚 而家叫你地抖一兩日姐 又唔係以後都唔要勇武 今次係要聚多次人俾國際睇呀

提出話分化 屌你 一言堂呀

咁邊有人講過禁止以後都唔要勇武？人地講呢兩日咋嘛

行前行後肚餓請幫襯良心小店

推推

無人理

過咗聽日遊行，如果週中冇重大發展（如林鄭辭職、共軍入城），再下個禮拜自然變返勇武主場，冇人會譴責，SET乜鬼死線。

聽住先啦